新聞透戈山

新聞透視[粵/普] 及 抗疫手冊[粵]

本港再次由內地傳入新型冠病毒引致的肺炎，專家初步推斷源頭是武漢有售野味的海鮮市場。當年沙士最終被證實經由野味傳播，是否能吸取教訓？沙士後，港府在公立醫院加設負氣壓隔離病房，當局近日指目前有關床位有五百多個，需要時可增至一千四百個。當年前線醫護人員防護裝備不足為人詬病，現時的種種配套是否已足以應付大規模爆發？面對這場可能是「沙士2.0」重臨，政府的反應被批評「慢半拍」，如何避免重蹈覆轍？

屌你老母睇TVB

樓主死全家